# Обработка платежей с поддержкой шардирования


## Подготовка к запуску приложения

Предварительно необходимо установить **docker** и **docker-compose**.

## Запуск

Для запуска приложения необходимо **из корня проекта** выполнить:

```
./gradlew clean build dBI && docker-compose up -d
```

[API](http://localhost:8080/api/swagger-ui.html)
------------------------------------------------   

